Ce module sert à simplifier les appels à la base de donnée

# Documentation

## On-line
http://discord-catho.frama.io/easy_sqlite3

## Rebuilt
Use Sphinx



# Version du setup : setup.cfg pour python3.9 car version par defaut dans Debian11 (maintenue jusque courant 2025)

# pip3 install --upgrade --force-reinstall .